分析五毛假acc扮醫護分化罷工

#61
扮醫護老婆暗串緊罷工醫護連小朋友病人都唔理

最大破綻唔係咩開得一個post
而係老公幫人做手術點會需要上討論區問人咩口罩好

因為離左婚

得閒無野做就簽下名.

我老公就係個細蚊仔

成班五毛已經瘋狂9up罷工無用政府唔會理
知唔知狗共連7張野退左休果堆人都要急call回巢但依然唔夠人

屠夫淫賤穴蛾已經無棋,於是搵五毛狗扮鬼扮馬引你自己內訌

Thank you 恆屍巴正視聽

呢d一定係要keep住提
大把銀髮手足有上時事台,我食飯都見過幾次銀髮族掃lihkg app
果班手足係唔太清楚淫賤穴蛾拍膊頭搵人出錢24小時係各大討論區呃人

唔好意思 借少少位

//

加入工會 與醫護同行
有冇傳媒及出版嘅朋友？

［港共不封關，全港冚家剷］
香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

你以為做醫護嘅話就一定係口罩專家咩，當年未有沙士啲醫護係完全冇防疫意識，唔戴口罩。我識好多醫護都係最近先知啲口罩有分ASTM levels

OFF TOPIC

要明火神山醫院真實意義
現在就求其比普通流感藥當治療緊
搶注完美國的藥就用火神山班大陸患者直接試藥

但唔需要同情大陸人, 超過一半大陸人支持香港警魔殺光示威者

推

突然間大量p牌同五毛狗+真心膠係度帶風嘅
表示而家爆發左就封關都無用
叫醫護復工

實情係同機場果招一樣
佢地無法破
就等大家自己放棄

大家一定唔可以再中港共依招

罷到底

唔從源頭開始減少

做死都幾多醫護都無用

我希望大家可以明白依個道理
同埋堅定醫護個心

希望各行各業而家開始配合埋港鐵工會同巴士公會
發展成全港大罷工
情願日日都係年初一
都好過武漢咁日日死城

仲有就係吹緊澳門隻狗好過香港柒柒柒

跟住又有班人嚟叫好